屋企開/關燈嗰陣，個MON會暗一暗，會係咩問題

請問各位應該點樣可以解決?

屋企開/關燈嗰陣，個MON會暗一暗，會係咩問題

打少啲飛機就ok

電壓，換咗間屋佢

chi-na?

呢個唔錯嘅提議

fucking chi-na